十年前，示威者佔路，和理非已經話會失民心

依家？

只要非暴力，即不傷人，任何義舉隨住時間推移，都會適應

依家佔路已經習慣哂

年輕人比大眾走得前，係正常

好快衝擊入政府大廈會變成常態
香港人其實適應力好強
2014年警察掟催淚彈我哋覺得好大件事
但612 食咗150粒仲可以掟番佢哋轉頭

和理非失民心

多謝政府令我地快速成長

因為我地就係民心民意
只要有人撐 有宣傳 民意就可以逆轉

夏慤道龍和道：你俾我地抖下得唔得呀！

跟民意走，定教育市民，令其思想跟示威者走？